估下係個學生屋企會搜到乜？

機關槍
火箭炮
？？？

電磁炮

1. 大殺傷力武器 雞蛋6隻

偉哥

懷疑白粉（鷹粟粉）

生物武器(雞蛋)
致命武器(菜刀)
爆炸品(麵粉)

美術用鎅刀、放火用米酒/Vodka、口罩、止痛藥，同一部有h/g漫嘅laptop

佢個廚房係一個軍火庫...

觀星台

部電腦

cp出動

更大殺傷力既武器

可以毀滅中共既高達

可用作印制假鈔

仲有啲橙皮添

電腦有cp

糖呢就兩茶匙，可以用黎整炸彈架

Cp

佢想搜到乜，就會搜到乜Cp

藏有兒童色情

又一萬粒偉哥，製造輿論

市民有權親自逮捕違法警員

巴打雷射槍